{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"body { background-image: url(\"fundo9.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } div.b { font-size: 70px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } div.c { font-size: 26px; color:#BD9E68; } Formatura Licenciatura em Matem\u00e1tica EaD 2019.1","title":"Home"},{"location":"Convite/agradecimentos/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } Agradecimentos A Deus Falar de Deus, \u00e9 falar de amor, amor esse infinito, \u00fanico, fiel e verdadeiro. Foi por amor que Ele nos concedeu a vida, nos permitiu estarmos aqui hoje para juntos celebrarmos mais uma vit\u00f3ria em nossas vidas. Deus se fez presente desde o in\u00edcio, antes mesmo de almejarmos essa gradua\u00e7\u00e3o. Ele em sua miseric\u00f3rdia j\u00e1 tinha escrito em nossa hist\u00f3ria de vida uma concretiza\u00e7\u00e3o de um sonho t\u00e3o lindo, e por isso ent\u00e3o nos concedeu a oportunidade de trilharmos esse caminho para chegarmos at\u00e9 aqui. N\u00e3o foram dias f\u00e1cies, como dizem, n\u00e3o foram apenas flores, mas a presen\u00e7a de espinhos foi grande e constante, nossa! e como foi, muitas dificuldades e desafios, e at\u00e9 mesmo perdas. Mesmo diante de tudo isso, Deus nos fortaleceu, em alguns momentos vinha o desejo de desistir, de n\u00e3o continuar, mas por termos um Senhor que rege as nossas vidas, n\u00e3o faltaram pessoas, digo aqui, anjos enviados por Ele para nos darmos uma palavra de incentivo e sobretudo ser um ombro amigo. Todo louvor e toda honra damos a Ele, Senhor de Amor e Miseric\u00f3rdia, Pai de todos n\u00f3s, nosso Mestre e Senhor, louvamos e agradecemos por n\u00e3o ter nos deixado s\u00f3s, mas a todo momento ser presente em nossa caminhada, louvamos e agradecemos a ti Senhor por ser fiel, por termos vencido todas as barreiras, todas as noites mal dormidas, todo sufoco nos c\u00e1lculos da vida rs, todas as dores de cabe\u00e7a e preocupa\u00e7\u00f5es com atividades, avalia\u00e7\u00f5es e trabalhos e at\u00e9 com o ava que ficava fora do sistema. Muito Obrigada meu Deus, pelas amizades conquistadas, pela segunda fam\u00edlia que adquirimos, pelos risos e sobretudo pelos choros compartilhados. Gl\u00f3ria a Ti Senhor por cuidar de n\u00f3s a todo instante, e muito obrigada por hoje assenhorear-se um sonho, que \u00e9 tanto meu quanto de meus pais e de minha fam\u00edlia, Ser Graduada em Matem\u00e1tica. Aos Ausentes A saudade \u00e9 trai\u00e7oeira, ela chega nos derruba e deixa nossa cora\u00e7\u00e3o quebrantado, mas no entanto ela \u00e9 pura, pois s\u00f3 sentimos saudade de reclamante amamos. A b\u00edblia diz em 1 Cor 13:8 que o Amor Nunca Acaba. E isso \u00e9 a \u00fanica coisa que a morte n\u00e3o nos tira o Amor, pois ele permanece intacto mesmo com o passar do tempo. Perseverar n\u00e3o foi f\u00e1cil, perder algu\u00e9m t\u00e3o querido foi um choque de realidade, imersos em nosso livros, n\u00e3o percebemos o qu\u00e3o vulner\u00e1veis somos. Mas hoje estamos celebrando uma conquista nossa. Mas quem disse que n\u00e3o haver\u00e1 um reencontro? Jesus, a quem Deus vai usar para ressuscitar os mortos, \u00e9 corretamente chamado de a Ressurrei\u00e7\u00e3o \u00e9 a Vida. Pois o mesmo foi levantado dentre os mortos e nos prometeu que far\u00e1 em breve o mesmo. E termino com a cita\u00e7\u00e3o de Atos 24:14 que diz: \" E eu tenho esperan\u00e7a em Deus, esperan\u00e7a que esses homens tamb\u00e9m t\u00eam, de que haver\u00e1 uma ressurrei\u00e7\u00e3o tanto de justos como de injustos.\" Esperan\u00e7a de encontra meu amigo e assim celebrar a maior conquista de todas a sua ressurrei\u00e7\u00e3o. Aos Pais Hoje \u00e9 um dia especial na vida de todos n\u00f3s, e compartilhar esse dia com aqueles que nos deram a vida e sempre lutaram para que nossas conquistas acontecessem \u00e9 maravilhoso. Pais, voc\u00eas nos acompanharam desde os primeiros passos no caminho da educa\u00e7\u00e3o. Nos ensinaram valores, responsabilidades, respeito, amor e muito mais, o que nos transformou no que somos hoje. Agradecer \u00e9 muito pouco, pois voc\u00eas s\u00e3o inspira\u00e7\u00e3o e for\u00e7a para nossas vit\u00f3rias, s\u00e3o a luz de nosso caminho a energia que nos move. Nessa longa caminhada que hoje findamos com vit\u00f3ria voc\u00eas sempre estiveram presentes nos dando todo o suporte e apoio necess\u00e1rio. Obrigada por nos darem a vida e nos ensinarem a lutar por ela. Sem voc\u00eas nossa vit\u00f3ria n\u00e3o seria poss\u00edvel. Obrigada pelo amor incondicional e pela f\u00e9 em nossa capacidade. Aos Mestres Ensinar \u00e9 acreditar que se pode contribuir para a forma\u00e7\u00e3o de um car\u00e1ter, \u00e9 compartilhar de sua pr\u00f3pria experi\u00eancia e guiar al\u00e9m das teorias e das filosofias. Agradecemos aqueles que compartilharam conosco seus conhecimentos, auxiliando-nos na busca da realiza\u00e7\u00e3o plena de novas ideias profissionais e humanas, dedicando seu conhecimento para a nossa forma\u00e7\u00e3o fosse tamb\u00e9m um aprendizado de vida. A voc\u00eas, mestres, que nos deram consci\u00eancia do valor da nossa profiss\u00e3o, alertando-nos sobre as responsabilidades que temos que assumir em nossa caminhada, o nosso muito obrigado!","title":"Agradecimentos"},{"location":"Convite/capa/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } div.b { font-size: 80px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formatura Licenciatura em Matem\u00e1tica EaD 2019 Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 12 de junho de 2019 \u00e0s 18h","title":"Capa"},{"location":"Convite/formandos-polo-ipira/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo9.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .card { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0,0,0,0.2); transition: 0.3s; width: 100%; border-radius: 5px; } .card:hover { box-shadow: 0 8px 16px 0 rgba(0,0,0,0.2); } img { border-radius: 5px 5px 0 0; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 28px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos Polo de Ipir\u00e1 Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 08 de novembro de 2019. Local: Coodenadoria de Educa\u00e7\u00e3o, rua Henrique Praga S/n. Ponto de refer\u00eancia: entrada da cidade rua do centro m\u00e9dico. Ipir\u00e1-BA. Formanda Renilda Pindobeira de Oliveira Silva Margarida Marcelino Pindobeira e Ant\u00f4nio Jos\u00e9 de Oliveira Formanda Maira Mendes Silva Marina Mendes Rios e Josias Oliveira Silva hhhhhhhhhhhh Formanda Rafaela Santos Batista Raimeire Silva dos Santos e Gil Marcos de Oliveira Batista Formanda Sara Regina Santana Vitoria Carvalho Eliaci da Silva Santana Vitoriah e Leonardo da Silva Vitoria hhhhhhhhhhhhhh Formanda Gis\u00e9lia Pires de Carvalho Z\u00e9lia de Santana Pires e Ademario Santos de Carvalho Formanda Marli Dias Cerqueira Santos Juldeci Dias Cerqueira de Cintra Brito e Edmundo Azevedo Cerqueira hhhhhhhhhhhh hhhhhhhhhhhhhhh","title":"Formandos Polo Ipir\u00e1 "},{"location":"Convite/formandos-polo-macaubas/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .card { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0,0,0,0.2); transition: 0.3s; width: 100%; border-radius: 5px; } .card:hover { box-shadow: 0 8px 16px 0 rgba(0,0,0,0.2); } img { border-radius: 5px 5px 0 0; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 28px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos Polo de Maca\u00fabas Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 12 de junho de 2019 \u00e0s 18h. Local: Pra\u00e7a 6 de Julho. Clube Social e Recreativo de Maca\u00fabas - Centro. Maca\u00fabas - BA. Formanda Alessandra Vaz Figueiredo Ovelice Oliveira Vaz Figueiredo e Miguel Costa Figueiredo Formanda Allany Marques Trindade Antonio Neves dos Santos Trindade e Marilene Rosa Marques hhhhhhhhhhhh Formanda Ana Lourdes Moreno Rodrigues Silva Adetina Moreno Rodrigues e Arlindo Santos Rodrigues Formanda Aparecida Gardenia Morais de Oliveira Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Oliveira e Guiomar Oliveira Morais hhhhhhhhhhhh Formanda Daiana M\u00f3ia Meira Maria Francisca M\u00f3ia Meira e Raimundo da Assun\u00e7\u00e3o Meira Formanda Edvania Santos Souza Sinvaldo Rodrigues de Souza e Laudelina Santos Souza hhhhhhhhhhhhhhhh Formando Josu\u00e9 Jos\u00e9 de Souza Liberato Jos\u00e9 de Souza e Maria Pac\u00edfica de Souza Formando Magno Donato Santos Costa Tem\u00edcio Zeferino da Costa e Lucilene Rego dos santos Costa hhhhhhhhhhhhhhh Formanda Nilmarcia Souza Oliveira Lima Nilton Galv\u00e3o Oliveira e Leonor Souza Oliveira Formanda Suelaine Aparecida Marques Augusto Silva Marques e Celina Rosa Marques hhhhhhhhhhhhhhh Formanda N\u00e9lia Fabr\u00edcia Gon\u00e7alves Silva Gilmar Silva e Raimunda Pimenta Gon\u00e7alves Silva Formando Tiago Martins de Oliveira Osirio Martins de Oliveira e Neusa Rosa de Oliveira hhhhhhhhhhhhhhh Formando Wilson Vaz de Oliveira Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Oliveira e Zilda Rosa Vaz de Oliveira","title":"Formandos Polo Maca\u00fabas"},{"location":"Convite/formandos-polo-rio-real/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo9.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .card { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0,0,0,0.2); transition: 0.3s; width: 100%; border-radius: 5px; } .card:hover { box-shadow: 0 8px 16px 0 rgba(0,0,0,0.2); } img { border-radius: 5px 5px 0 0; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 24px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos Polo Rio Real Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 09 de novembro de 2019. Local: Rua Joaquim Matos, 36 - Rio Real - BA. Espa\u00e7o de festa Sacol\u00e3o. Formanda Eliene Rodrigues de Santana Elinete Rodrigues de Santana e Manoel Serafim de Santana Formanda Luiziane Alencar dos Santos Maria Cla\u00fadia Alencar e Luiz Venancio dos Santos hhhhhhhhhhhhhhhh Formanda Ant\u00f4nio Wagner Dantas da Silva Maria das Gra\u00e7as Alves dos Santos e Clarimundo Dantas da Silva hhhhhhhhhhhhhhhh hhhhhhhhhhhhhh hhhhhhhhhhhhhhh hhhhhhhhhhhhhhhhh","title":"Formandos Polo Rio Real"},{"location":"Convite/formandos-polo-sapeacu/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo9.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 28px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos Polo Sapea\u00e7u Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 07 de novembro de 2019. Local: Cruz das Almas, CETEC. Formanda Tatiane Evangelista dos Santos Rodrigues Mirandi Evangelista dos santos e Maximo Mendes dos Santos Formando Rolando Lopes dos Santos Silveira Romilda Lopes dos Santos e Orlando Fernandes da Silveira Santos hhhhhhhhhhhhhhhhh","title":"Formandos Polo Sapea\u00e7u"},{"location":"Convite/formandos-polo-vitoria-da-conquista/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo9.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 28px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos Polo Vit\u00f3ria da Conquista Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 29 de novembro de 2019 Local: Rua Sifredo Pedral Sampaio, s/n, (conhecida Rua 10 de Novembro). Escola Maria Viana, Bairro Recreio, ao lado do SENAC - Vit\u00f3ria da Conquista/BA. Formanda Diana Carla Barreto Erivaldo de Sousa Barreto in memorian Formanda Juliana Ara\u00fajo Barbosa Novato Jorge Bas\u00edlio Barbosa e Eleny Ara\u00fajo Barbosa hhhhhhhhh Formando Ricardo do Amor Divino Santos Ademario Rodrigues dos Santos e Lucidalva do Amor Divino Santos Formanda Tatiana Vieira Silva Jos\u00e9 Vital Silva e Marli Vieira Silva hhhhhhhhh","title":"Formandos Polo Vit\u00f3ria da Conquista"},{"location":"Convite/identificacao/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo9.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } Universidade Federal do Rec\u00f4ncavo da Bahia F\u00e1bio Josu\u00e9 Souza dos Santos - Reitor Jos\u00e9 Pereira Mascarenhas Bisneto - Vice Reitor Centro de Ci\u00eancias Exatas e Tecnol\u00f3gicas Jos\u00e9 Valentim dos Santos Filho - Diretor Maria Amelia de Pinho Barbosa Hohlenwerger - Vice Diretora Superintend\u00eancia de Educa\u00e7\u00e3o Aberta e a Dist\u00e2ncia - SEAD Adilson Gomes dos Santos - Superintendente - Coordenador UAB Sabrina Carvalho Machado - Coordenadora Adjunta UAB Coordena\u00e7\u00e3o Licenciatura em Matem\u00e1tica EaD Katia Silene Ferreira Lima Rocha - Coordenadora Julianna Pinele Santos Porto - Vice Coordenadora","title":"Identifica\u00e7\u00e3o"},{"location":"Convite/mensagem-comissao/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .alert { padding: 20px; background-color: #f44336; color: white; } .closebtn { margin-left: 15px; color: white; font-weight: bold; float: right; font-size: 22px; line-height: 20px; cursor: pointer; transition: 0.3s; } .closebtn:hover { color: black; } Mensagem da Comiss\u00e3o F\u00e1cil com certeza n\u00e3o foi!!! Quando iniciamos esta jornada e nos conhecemos, objetivos comuns nos uniram. Juntos aprendemos, rimos, discutimos, brincamos\u2026 mas sempre est\u00e1vamos em busca de um sonho em comum, que agora acaba de se realizar. Foram anos que passamos juntos\u2026 Sabemos que nossa amizade n\u00e3o ficar\u00e1 s\u00f3 dentro da universidade. Nossa amizade n\u00e3o acabar\u00e1. A todos voc\u00eas, amigos formandos, a nossa gratid\u00e3o pela confian\u00e7a e apoio que nos dedicaram. Fica aqui a certeza de que tudo foi feito buscando o melhor para todos, para fazermos desta festa algo inesquec\u00edvel, um dos melhores dias de nossas vidas. O que vivemos e aprendemos vai permanecer conosco para sempre! Obrigado a todos voc\u00eas e at\u00e9 breve! Finalmente este dia chegou! Parece que foi ontem o dia em que entramos na sala do primeiro per\u00edodo e nos olhamos, cheios de expectativa. Era uma nova realidade, com novos desafios e novos companheiros de jornada. Houve momentos em que foi dif\u00edcil continuar a acreditar neste sonho, mas sonhamos juntos\u2026 E aqui estamos n\u00f3s! N\u00f3s, da comiss\u00e3o de formatura, aceitamos, com muita garra e vontade, o desafio de planejar e concretizar cada momento da realiza\u00e7\u00e3o deste sonho. Durante todo o processo, acreditem, procuramos agradar a todos, ou pelo menos \u00e0 maioria. Gostar\u00edamos de agradecer, em especial, a cada membro da comiss\u00e3o, pois sabemos que, nos momentos mais dif\u00edceis, n\u00f3s estivemos unidos, revelando um sentimento de supera\u00e7\u00e3o para que fosse poss\u00edvel a concretiza\u00e7\u00e3o desse sonho! Houve momentos em que n\u00e3o estivemos dispon\u00edveis para escutar e atender voc\u00eas, mas saibam que fizemos todo o poss\u00edvel para fazer deste dia algo inesquec\u00edvel. Agora nos resta agradecer pela colabora\u00e7\u00e3o de todos e aproveitar essa conquista, juntos! Passaram-se os momentos da faculdade, mas, para sempre, ficar\u00e3o as amizades, as lembran\u00e7as e a saudade que sentiremos dessa \u00e9poca de nossas vidas. Desejamos sucesso para todos n\u00f3s e esperamos nos encontrar novamente!!!","title":"Mensagem Comiss\u00e3o"},{"location":"Convite/mensagem-final/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .alert { padding: 20px; background-color: #f44336; color: white; } .closebtn { margin-left: 15px; color: white; font-weight: bold; float: right; font-size: 22px; line-height: 20px; cursor: pointer; transition: 0.3s; } .closebtn:hover { color: black; } Mensagem Final Andei\u2026 Por caminhos dif\u00edceis, eu sei. Mas olhando o ch\u00e3o sob meus p\u00e9s, vejo a vida correr. E assim, a cada passo que der, Tentarei fazer o melhor que puder. Aprendi\u2026 N\u00e3o tanto quanto quis, mas vi que, conhecendo O universo ao meu redor, aprendo a me conhecer melhor; E assim escutarei o tempo que me ensinar\u00e1 A tomar a certa decis\u00e3o a cada momento. E partirei\u2026 Em busca de muitos ideais, Mas sei que hoje se encontram no meu passado, presente e futuro. Hoje sinto em mim a emo\u00e7\u00e3o da despedida. Hoje \u00e9 o ponto de chegada. Mas ao mesmo tempo, tempo de partida.","title":"Mensagem Final"},{"location":"Convite/mensagem/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .alert { padding: 20px; background-color: #f44336; color: white; } .closebtn { margin-left: 15px; color: white; font-weight: bold; float: right; font-size: 22px; line-height: 20px; cursor: pointer; transition: 0.3s; } .closebtn:hover { color: black; } Mensagem Inicial No in\u00edcio deste curso, tudo era novo: o fato de sermos universit\u00e1rios, os colegas vindos de diferentes escolas, lugares e cidades, de diversas idades e personalidades. Nossa! Como era gostosa a sensa\u00e7\u00e3o de descobrir esse novo mundo! Sent\u00edamo-nos amedrontados em pensar se t\u00ednhamos ou n\u00e3o feito a escolha do caminho certo. Mas existiam aqueles que estavam mais confiantes de que estavam no in\u00edcio de sua caminhada\u2026 Todas aquelas pessoas, naquela nova sala, nova escola\u2026 E pensar que ir\u00edamos conviver com elas por mais quatro anos! Mas o tempo foi passando e junto com ele vieram os compromissos, as amizades, as diferen\u00e7as. Ach\u00e1vamos que o final do ano era um futuro long\u00ednquo. Por\u00e9m esse futuro est\u00e1 se tornando presente. Damos gra\u00e7as a Deus por estarmos nos formando. Mas em breve tentaremos esconder de todos que sentimos saudades da faculdade. N\u00e3o somente da sala, mas do corredor, das aulas que cabulamos, do trajeto dos \u00f4nibus, dos requerimentos e at\u00e9 mesmo dos professores chatos. Sentiremos saudades de qualquer lugar da faculdade onde aprendemos a sermos felizes, a ter amigos e a lutar por alguma coisa.","title":"Mensagem Inicial"},{"location":"Convite/nome-turma/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo9.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } Turma Maria Eunice Souza Madriz Paraninfo Adson Mota Rocha Patrono Welbert Vin\u00edcius de Souza Sans\u00e3o Professores Homenageados Elias Santiago Luiz Alberto Silva M\u00f4nica Maria Ara\u00fajo dos Santos Nelian Leal Serafim Ren\u00ea Medeiros de Souza Anderson Rafael Siqueira Nascimento Adilson Gomes dos Santos Sanzia Alves do Nascimento Jarbas Alves Fernandes Adson Mota Rocha Eleazar Gerardo Madriz Lozada Tutores Homenageados Antonia Lucia Mellena \u00cdtalo Rom\u00e9lia Santos Silvana Silva Allan Alves Oliveira Jos\u00e9 Augusto Reis Campos dos Santos Fabio Amaral Fernandes Pedro dos Santos Concei\u00e7\u00e3o Rosenan dos Santos Leandro Rose Barbara dos S. Cardoso Azevedo Vanielia Ferreira Alves Evangelista Amiga da Turma Katia Silene Ferreira Lima Rocha Funcion\u00e1rios Homenageados M\u00f4nica Leite Pires Lindamara Caires Silva de Almeida Jonaldo Silva de Souza Paula Am\u00e1lia Anias Rita de C\u00e1ssia dos Santos Leandro de Freitas Eliene Alves Vaz Teixeira Soraia Campos Santos Ivonete Vanileia Jamile Machado da Fran\u00e7a Saturnino","title":"Nome da Turma"},{"location":"Convite/videoaulas/","text":"Videoaulas p.combinado:first-letter { color: #F5843A; font-size:xx-large; } .info { background-color: #e7f3fe; border-left: 6px solid #2196F3; } .success { background-color: #ddffdd; border-left: 6px solid #4CAF50; } .button { border-radius: 4px; background-color: #1E90FF; border: none; color: #FFFFFF; text-align: center; font-size: 22px; padding: 10px; width: 200px; transition: all 0.5s; cursor: pointer; margin: 5px; } .button span { cursor: pointer; display: inline-block; position: relative; transition: 0.5s; } .button span:after { content: '\\00bb'; position: absolute; opacity: 0; top: 0; right: -20px; transition: 0.5s; } .button:hover span { padding-right: 25px; } .button:hover span:after { opacity: 1; right: 0; } Fa\u00e7a o curso no AVA Acad\u00eamico: Curso MOOC Curso: O Papel do Fiscal na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica - Apresenta\u00e7\u00e3o M\u00f3dulo I - Aula 01 M\u00f3dulo I - Aula 02 M\u00f3dulo II - Aula 01 M\u00f3dulo II - Aula 02 M\u00f3dulo III - Aula 01","title":"**Videoaulas**"},{"location":"Convite/videoaulas/#videoaulas","text":"p.combinado:first-letter { color: #F5843A; font-size:xx-large; } .info { background-color: #e7f3fe; border-left: 6px solid #2196F3; } .success { background-color: #ddffdd; border-left: 6px solid #4CAF50; } .button { border-radius: 4px; background-color: #1E90FF; border: none; color: #FFFFFF; text-align: center; font-size: 22px; padding: 10px; width: 200px; transition: all 0.5s; cursor: pointer; margin: 5px; } .button span { cursor: pointer; display: inline-block; position: relative; transition: 0.5s; } .button span:after { content: '\\00bb'; position: absolute; opacity: 0; top: 0; right: -20px; transition: 0.5s; } .button:hover span { padding-right: 25px; } .button:hover span:after { opacity: 1; right: 0; }","title":"Videoaulas"},{"location":"Convite/videoaulas/#curso-o-papel-do-fiscal-na-administracao-publica-apresentacao","text":"","title":"Curso: O Papel do Fiscal na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica - Apresenta\u00e7\u00e3o"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-i-aula-01","text":"","title":"M\u00f3dulo I - Aula 01"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-i-aula-02","text":"","title":"M\u00f3dulo I - Aula 02"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-ii-aula-01","text":"","title":"M\u00f3dulo II - Aula 01"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-ii-aula-02","text":"","title":"M\u00f3dulo II - Aula 02"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-iii-aula-01","text":"","title":"M\u00f3dulo III - Aula 01"},{"location":"includes/not_published/","text":"Info This baseball statistic has not been published just yet. If you'd like to help out, please visit the repository on GitHub .","title":"Not published"}]}